葉劉獲女兒安慰：特首唔做都罷 分分鐘要坐監

西環吹雞，逾200名建制派選委未有提名任何人下，葉劉淑儀連續兩屆特首選舉，均未能取得150票提名，宣佈棄選。她昨日在電台節目透露，女兒安慰她，特首之位很高危，「唔做就罷啦，分分鐘要坐監添」，似乎暗指前特首曾蔭權因行為失當罪成入獄。

葉劉在節目被問到會否參與下屆特首選舉時，未有正面回應，只是說特首一職不易做，「呢份工都好難做，所以我個女同我講唔做就罷啦，分分鐘要坐監添，呢份工咁高危，misconduct（行為失當）範圍好闊」。

強酸

係就宣佈終身唔參選啦

有其女必有母

豬女兒

吃不到的葡萄

輸打贏要

等睇預言成真

高登仔：港大醫學院唔入都罷，壓力咁大，分分鐘醫死人

做到就唔會咁講啦做乜鳩

如果我係佢家人 我都唔想佢做
辛苦 又一定成日俾人鬧
幾廿歲 休息吓咪好

應該係暗串話689 就快入去坐籠

七張野都咁大野心既女人真係好少見

有可能

史上最酸嘅葡萄

姐係選到會做犯法野

柒到

葡萄

希拉莉 女兒安慰:「美國總統唔做都罷, 分分鐘被人暗殺」

有冇人知道葉劉個ph值係幾多

目測-ve

講到好似想做就有得做咁

不如叫佢個女出黎 同班 毒撚講：
「女朋友呢味野唔要都罷，分分鐘第時俾帽你戴呀」

美國個個算唔算大野心？